記者搵人 Journalist in search of a former contact

Hello, I'm the US journalist you contacted when I was seeking protesters to interview this summer. You were going to write to me about what you witnessed one day. (You also left a voice message for me.) Please reach out if you see this post, and indicate the name you used this summer, your first social movement, and where you witnessed the event you described below. Of course I will protect your identity, and no, I won't photograph or take videos.
Here is the message you sent me:
I witnessed clearly that the police stormed into xxxx. They fired tear gas towards the crowd at horizon angle. And when I was there, I saw a protestor who got hit right in his face by the police. He immediately fainted and was unconscious.
Here is my press credential:

Please contact me when you see my post, thank you!

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

其實個D經歷好多人都有

push

Pish

push! so that more people can see this post

可能已經俾狗咬左

I hope he / safe is still safe. Really worrying.

Push

推！

PUsh

Push, let more ppl see the post

push for more ppl to see

推
但係當事人睇伏 自己小心

pish